驚唔驚嚟緊呢個星期日遊行人數冇上個星期咁多？

我覺得好大機會，始終星期日係父親節，可能好多人一早已經約咗老豆食飯。

利申:我會去

唔好意思阻一阻，請各位注意，小心五毛散播失敗論叫人唔好出

我絕對唔係五毛 我都講明我會出

帶埋老豆一齊去

[请广传]
6月16日
招聘大量游行(支持香港与祖国经济交流活动)
男女皆可 即日出粮
有小食及饮品派发
人工$800/位
时间2:30 铜锣湾崇光门口集合, 到时会有人拎牌写保民生反修例大联盟, 叫渠地一齐自拍一张
跟住行到太古广场去地铁A点口搵聪哥(会写住保民生反修例大联盟), 中间记得影几张相证明真系有行(最少3张唔同地方), 6点前都会有人系度, 证明到就有钱收

好多老豆都係愛國愛黨嘅，好彩我老豆唔係。